有無人報左HA 上個月個AMT?

幾時會開始call interview ?

自推一下

樓主有牌定冇牌

又推下

推下
有人話已經出左email
呢度無人報AMT?

你係fg?
Interview 完左啦

今年HTC gard
In 都無得in，so sad